HTML е съкращение за
A) HyperText Markdown Language
B) HyperText Markup Language
C) HighText Markup Language
D) HighlightText Markdown Language
ANSWER: B

CSS е съкращение за
A) Cascading Scandalous Sheets
B) Collapsing Style Sheets
C) Cascading Style Sheets
D) Cascading Stylistic Sheets
ANSWER: C

JS e съкращение за
A) Java
B) JavaScript
C) Jar Jar Binks
D) JavaSnake
ANSWER: B

HTTPS е съкращение за
A) Hypertext Transfer Protocol unSecure
B) Hypertext Transfer Protocol Secure
C) Hyper Transfer Protocol Secure
D) Hypertext Transfer Protocol
ANSWER: B

FTP е съкращение за
A) File Transfer Protocol
B) File Transfering Protocol
C) Fixed Transfer Protocol
D) File Transfering Proxy
ANSWER: A

CD е съкращение за
A) Compactable disc
B) Compact disc
C) Compressable disc
D) Digital Versatile Disk
ANSWER: B

FTP е съкращение за
A) File Transfer Protocol
B) File Transfering Protocol
C) Fixed Transfer Protocol
D) File Transfering Proxy
ANSWER: A

CD е съкращение за
A) Compactable disc
B) Compact disc
C) Compressable disc
D) Digital Versatile Disk
ANSWER: B

HTTPS е съкращение за
A) Hypertext Transfer Protocol unSecure
B) Hypertext Transfer Protocol Secure
C) Hyper Transfer Protocol Secure
D) Hypertext Transfer Protocol
ANSWER: B